輕小說 討論區

冇人開輕小說Post.
主要討論輕小說，推坑，情報，分享心得等。

歡迎交流

刀劍世界第一

本月角川 個人大約推這本（未睇）
《回答我吧！關於學長的 100 個問題》

lm

未睇就推

推河野裕新作

私推 地下城
btw: 10月有第三季動畫

有出pv 應該好睇
好少專登出影片PV

上次本 《繼母的拖油瓶是我的前女友》都好睇
（有出影片pv）

BW 9月18日 上第7本
實體 9月21日（台）

《關於鄰家的天使大人不知不覺把我慣成了廢人這檔子事 》
新作黎講最推呢套

支持

見過呢本簡介 想買嚟睇

有冇人有睇
周圍去旅行 飲飲食食好正

記錄的地平線

青春豬頭 NGNL OVERLORD

有無人有睇
刮掉鬍子的我與撿到的女高中生？

青春豬頭都好睇
因為睇動漫而開始追 買哂咁多集繁中譯本

地錯世一

小說OK 㗎

先唔講故事情節內容，角川中文譯本啲文筆好差，有時要睇句句子幾次先睇得明，我懷疑翻譯條友其實唔識中文，定係所有輕小說嘅中文翻譯本啲文筆都係咁撚閪。
利申：輕小說淨係睇過刀劍神域

本 《青春豬頭少年不會夢到迷惘女歌手 豪華限定版》
要10月先出 有排先有普通版

師兄識野 好＿好睇
甜度都可以叫近期top5+

推坑指數： 10/10
種類： JK, 甜, 大叔男主

BW 今日（09/18）新書

等緊BW平

等埋動畫評價先
始終7本都多 係我未睇嘅書一成

BW 9/18 角川新書

漫畫好高質

角川 10月新書
青春豬頭

最近睇完呢本
小說追到第六卷
覺得好好睇
男主唔再係傳統高中生 係二九歲嘅社畜
好寫實 好多社會，大公司嘅陰暗面
女角人設好正 除咗雙馬尾女主其他我都覺得正
建議先入漫畫入手 而家漫畫出所23話 好快睇完
仲要去到高潮胃痛屈辱位 大推29&JK

嚟緊21號東立出第五卷中譯 希望十月前香港有

拖油瓶呢套好好睇應該會動畫化

有睇 睇到第四卷

有機會劇透

仲有屈人機

仲有本《請把我當成妹妹，給我超越女友的愛》
PS. 本限定書皮後面有小故事
包完書會睇唔到

唔洗記都得 都唔識棒球rule
其實呢本嘢出完未 我見日版今年出到第八卷
然後寫全 係咪完咗
作者翻咗嚟寫翻修羅場

呢套好睇到爆炸喎
只係唔太喜歡 男主 同中學師姐個段
其他都超喜歡
尤其沙優 吉田先生同女下屬三島個啲互動個幾part

而家先知除咗平時啲起能力呀 魔法呀 穿越異世界 以外仲有咁多現實嘅輕小說
呢啲好似都係近年先出？ 睇字睇到攰想睇動畫

第4卷 日本八月先出
中文有排等

要用其他書 頂住引先

本書連日文wiki 都冇

地錯出新一卷未

Google 29&jk txt 有翻譯，之後有得繁體字 進度快過東立官方
覺得好睇嘅建議買翻本支持下
但睇咗漫畫先 幾正

日文 16卷 10月14日出
中文 15 青文冇消息

呢一卷等左差唔多一年

不愧是暗影大人
MASTER是神
呢兩本都幾好睇

睇野食睇景感覺都係動漫好過小說

睇完漫畫有諗過睇埋小說，不過睇落唔太啱feel

重出緊嘅首推《86—不存在的戰區》
不過我都未得閒追到最新

全部書都支持代理
但仲有60＋ 本不同種類冇睇
近期發現 BW有平嗰陣 一本漫畫先20幾台
書債gogogo

無職

有冇人有睇過 異世界転生騒動記

一直都想開post推廣

雖然又係轉生同埋類似中世紀歐洲貴族設定
但係歷史設定同劇情認真好多
路人啲背景，心理描寫都好足
又會著墨寫各國內外嘅政治平衡同鬥爭
大約係4成政治，2成商業/經濟，2成軍事/戰鬥，2成其他

唯一缺點係冇乜翻譯
殘體好勉強先搵得齊，仲有啲集數係低質機翻
反而英文有大佬睇中，高質高速翻譯緊

記得不推回應

你我戰

好睇嘅輕小說真係買少見少

如果有繁中電子書出 應該會買黎睇下
個設定都吸引嘅 聽落

弱角友崎同學 力推

睇完好想要青春呀

應該難啲
輕小說嚟講太難譯，“硬”得滯未必hit，但係又太多ACG元素好難當正常小說咁sell
我係書商寧願譯多幾套冇腦異世界屈機作好過

作者最鐘意“引經據典”，成日帶入啲現實歷史同知識

- 設定係歐洲貴族社會，間唔中會講下嗰陣啲生活，科技水平同政治社會
- 其中一個轉生嘅靈魂係日本戰國時代嘅武將(現實存在)，所以會有戰國史
- 有海戰(大約係Johnny Depp加勒比海盜嗰種)，所以有睇唔明嘅航海術語

好處係睇落成套嘢都好真，壞處就係好難譯得準
對故事冇乜影響，非商業嘅就話可以求其譯/抄wiki，但係正式出品就未必可以咁求其

就快出動畫

Fly 嘅畫真係覺得好正

相似嘅可以去睇 《彈珠汽水瓶裡的千歲同學》
種類：校園、戀愛喜劇

PS: 第一本 勁多唔同衣服牌子名 要google邊睇

30倍先最高

購買攻略：
剛好超過 50/150/250 直接單本買

例如： 五等分的新娘 (1) 漫畫 TWD 55
單本買 TWD 55 送 25點 = TWD 30 (HKD8)
就買到本漫畫了
（當然你可以多用4點 TWD 51 也可以）

PS: 點數1個月後過期

哪140的書呢 等XX折 再直接用點數買

有冇ching有睇開實教? 24/10出新卷
D女畫得真係幾正

停睇左輕小說年幾，早幾日打開個網，9成都係異世界轉生
睇左套咩禁個制就=修練左1億年，垃圾到即棄我見佢話係「小説家になろう」既咩第1名先睇，劇情真係低能到嚇死人....

輕小說post例牌要推一下神作
謙虛踏實
小書癡的下剋上

良作都幾多
上面都講左
再推多少少

S級冒險者女兒
幸存錬金術師

想睇第二季動畫 聽講第一季魔改唔少
想睇路哥救女

異世界題材泛濫嘅情況未見改善

仲有冇人記得仰望半月的夜空？我心中最佳輕小說。

里香

如果有第二季有機會做到天台打龍園架 不過應該係有生之年系列
唯有支持多啲小說 希望mf比多次機會佢

被死神撫養的少女懷抱漆黑之劍

留個名先 睇下有咩好作品

修羅場戀人，冇動畫化，完咗，非常精彩
真係爭仔，唔係垃圾後宮。

見到出左好多 好睇嗎？

一大被班女玩得好慘

謎之少女X>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>早少女>天弓院>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>鷹奈

月面金融末世錄

典型公路小说，有D故事幾歡樂有D就幾黑暗，整體上係幾好睇，但有時出番之前提過嘅舊角色就要諗諗係邊個

屌，上百度百科睇公路小說介紹，唔覺意copy咗個簡體字落黎用

慢慢轉變緊
由異世界屈機 變異世界惡役

可以要搵啲書對比一下 好睇程度
唔知你有冇睇 《從零開始的魔法書》

PS. 動畫 12話 只係做咗第一本 cls

七瀨

正到爆，我鍾意夕歌

有冇睇同作者既光在地球之時

咁出名唔會冇啦
我個ID都係用入面窄門嘅reference

慘到仆街

1億年個套......你話練10年就話姐
依家成堆異世界轉生,勇者魔王

暫時無，有機會一定睇

呢套唔記得睇到邊，印象好似睇到詠月之魔女
但魔女之旅基本上係無明確主線，1章1個國家咁，其實好難對比
利申: 同類型作品嘅奇諾之旅無睇過，狼辛動畫未睇晒

窄門都未理解到，不過主角有做到

食紙怪物

戀愛大凶星

正

呢套比想像中好睇

咁出名點會不懂

英雄王，為了窮盡武道而轉生，然後，成為世界最強的見習騎士♀

最強黑騎士轉職成戰鬥女僕

性轉大作

心葉真係不懂

美羽

仰半應該係我第1套睇既愛情輕小說
你話好精彩又唔係，但平平淡淡都好好睇傲嬌里香同好多角色都好正，個陣見到大團圓結局好開心

後宮得黎又好撚甜
甜到糖尿

美羽好慘

啲人物塑造得幾好 又夠甜 可惜佢小説出得都算慢 明明有web版可以改完就出

哇我鐘意睇虐心既小說wo

我都係追web

好多小說我都係追web (熟肉)
好多等代理翻譯 有排都冇得睇

謙踏斷更辣殺大家唔好睇

黎緊終於出動畫

講起後宮，有無人睇過「我被綁架到貴族女校當庶民樣本」， 我覺得幾搞笑
同埋呢幾日重溫左「我們倆的田村同學」，私心覺得寫得好過TIGER×DRAGON！同青春紀行

呢套web有熟肉咩? 我搵唔到

菜乃
懷抱寂寞

傳吓熊熊教先

くまクマ熊ベアー
10月新番
今晚2400-2430 先行放送

木棉花HK有得睇

有冇三坪房間同精靈使的劍舞fans

你咁講 搞到我都想入坑
最緊要甜

未追到好貼生肉囉

漫畫畫風都唔錯

畫集到里香最後有個女，不過諗起里香始終難逃一死就好心up

順手推下其他書
《三角的距離無限為零》
種類: 糖尿的甜, 校園, 青春, 多重人格

PS: 台灣畫師 Hiten
PS2: 入面有啲圖用反彩圖

話說有冇人睇過妹妹人生，雖然係入間人間但好似冇乜人睇過，妹控作品入面相信係最癲，為個妹獻出整個人生，又甜又sad

突然睇反啲唔打魔王 又覺得好睇
例如:
《因為不是真正的夥伴而被逐出勇者隊伍，流落到邊境展開慢活人生》

見同呢個畫帥同一個人 有諗過入唔入去睇

PS: 漫畫版係 "古川五勢" 畫

見到入間人間四隻字就知伏極有限啦，真心好睇

THX

少陰好正，屋企有套碟，可惜無出第2季
結城光流寫到50幾本真係好痴線

呢輪出咗好多呢類慢活小說

天才王子的赤字國家重生術

關於鄰家的天使大人不知不覺把我慣成了廢人這檔子事

理想的小白臉生活

睇完兩本之後sad左幾日
不過其實兩兄妹最後能夠一齊走到尾
已經算係happy end

佐伯睇完第一本好伏

理想的小白臉生活幾有趣 不過個作者一年先出得一本

sad野 個人真係唔係幾掂
睇完sad成星期 雖然另一程度都叫happy end

例如：
《我將在明日逝去，而妳將死而復生》

以純愛 Happy end算係咁
個人評價都幾TOP
中間加咗啲科幻元素
套野完咗 都唔知佢up咩

小光
呢套好早期睇 d劇情已經唔記得哂

呢套睇完又係down左幾日

冇

乙女游戲世界對路人角色很不友好

擁有超常技能的異世界流浪美食家

聖者無雙～上班族、在異世界的存活之道

現實主義勇者的王國重建記

三坪冇睇過，劍舞太垃圾頂唔順棄左

劍舞都垃圾

畫風幾正喎

仲特登整咗個網站介紹

唔算好垃圾既，同類輕小說入面算天花板(個人意見)
當然如果你唔鐘意呢類後宮就會想棄

留名，好鍾意睇輕小說

btw無職動畫化真心驚

唔洗驚 無咩可能唔炒

Studio Bind
異世界輕小說最鍾意無職

歡迎

新人留名，想睇下有咩甜/虐心既輕小說

個人推薦
《雨天的艾莉絲》
《就算明天見不到今天的你》

唔知你啱唔啱心水

《朋友的妹妹只纏着我》

依套正野

同本 《請把我當成妹妹，給我超越女友的愛》 一樣咁正

PS: 不是妹控
PS2: 非實妹 應該不會收到刀片

難得有人開輕小說討論區
支持下
成日都睇小說

有無巴打睇過村上凜啲小說
女作家 但主要都係用男嘅角度寫多
寫啲故幾甜
全部都係青春

4重加密為劇透自己考慮睇唔睇

成名作: 想變成宅女，就讓我當現充！

講女主幫男主變現充溝另一條女
男主就幫女主變宅女溝另一條仔
頭十卷高中學篇
之後大學篇

我與她的漫畫萌戰記

男主漫畫助手
被派去協助職業漫畫家(女主)做助手

從同居開始的御宅族女友交往方法

高中生男女同居
依套好中意個畫風

上面大家post嘅我差唔多都睇過曬
依本我反而無睇過
反正淨係得第1卷
跟巴打睇下先

睇過想變成宅女，就讓我當現充！題材幾正，仲要結婚end
男主漫畫助手就覺得麻麻棄左，原來仲有新作，睇下先

呢排睇左《關於鄰家的天使大人不知不覺把我慣成了廢人這檔子事》
幾甜，第二本幾乎笑住黎睇

話說有無巴打有d短篇既介紹，3本內完咁上下咩都得，但唔太想睇純愛類，最好懸疑/題材新穎d既
Btw有無巴打睇過「平行戀人」

藤丸本死神都唔錯

精靈使完之後 可以睇聖劍使 睇插畫都夠

每一日就係去BW esj wenku F5睇下有咩睇

真係淨係睇插畫夠，劇情跌曬watt

多謝巴打推薦，之前有睇過Web版，後面愈黎愈甜～
而文庫版暫時睇左第一卷，應該會繼續追落去。

btw個人top3
文學少女
說謊的男孩與壞掉的女孩
神的記事本

後面會仲甜
越睇越甜
敬請期待

esj好似成日都唔更新
有睇係EJS睇緊套平均值

咁大鑊
第二本已經唔敢搭車睇，一邊睇一邊傻笑

依啲梗係唔係街睇啦
建議每晚訓前係張床睇
發個好夢

世界盡頭果個作者係咪寫緊狼不會入眠果套既作者？又係超好睇

LOVE IS ALL

暗黑作品，有冇人睇過

原來已經完咗
本身見佢係少女領域嘅畫師做插畫所以都有興趣想睇

唔係，你講嗰套應該係邊境的老騎士

屌你gay埋過隔離

宅女現充好睇，不過從同居開始實在同佢本宅女現充太似，仲好多伏線解唔切俾人腰斬

離別的鋼琴奏鳴曲
線上遊戲的老婆不可能是女生
佐伯同學
繼母的拖油瓶

狼不會入眠，
同邊境老騎士 同作者，好想佢中文化，
可惜人設太醜，尤其女角（漫畫更慘，條條女人猿咁款）

呢套真係好睇睇到第四卷最後真係嘩出黎

記憶返晒黎 cls

Forced relationship 遲啲放假追下先

不了

《從同居開始的御宅族女友交往方法》

東立出咗一本 都唔知會唔會出落去

每日都 bw + 博客來
定期留意 東立, 角川, 尖端, 青文 fb 每月有咩新書

唔開post 都唔知 真係有人睇輕小說

佐伯同學 5本end 左

還有一天

入間人間寫既 兩集完 好睇
懸疑+題材新穎中哂

追開動畫好睇嘅會想睇原著
追開原著好睇嘅會想睇動畫

本書好睇會睇下作者有冇其他作品
畫師正都會睇佢其他作品

實力至上主義教室

聖劍使睇左半集動畫就打消左追小說念頭

繼母第五本翻譯中

我強烈推介

不正經魔術講師與禁忌教典

魔術 同 推理(估主線內容)

伏筆用得唔錯，而且開始收番伏筆內容
值得追

我講得唔好 係聖劍學院的魔劍使

啱啱先重溫左一次動畫

巴打要唔要1-17卷 epub or word 版本?
有插圖

呢套我睇到第8卷就停左 都停左2年 但又無咩心機再重新睇過

話時話 大家有冇開個google excel之類mark低自己睇到邊
特別係web版/異世界個d 睇太多套 有時都唔記得自己睇到邊一章

本書入左主線
已經開戰

唔多悶場

我一次過追28套書
唔會記低睇到邊
一係直接睇晒

計埋d 百幾話既Web 版
睇緊既係126套
異世界太多套 好多都係追到最新 完整個章 就停左 (佢又未完 想睇都無得睇)

同好

會係電話mark低，未棄仲追緊嘅有三四十套仲有d準備開坑嘅書list

想要epub

自己寫左個web app mark 書

巴打犀利

之前未寫 每次買書都唔知睇到邊

但係劇情其實24集都應該講唔完

無
慣左一更新就睇
好少可唔記得睇到邊
而且會分書架

追曬嘅1個書架
淨係等更新1個
出左未追曬嘅永遠得1本
如果果套野係睇完會唔記得睇到邊嘅好睇極有限

記得作者曾經講過，話其實冇諗住寫到咁後
原本只係簡簡單單打算寫一本有白毛，裝B嘅故仔
點知意外收得，所以之後先慢慢諗到底禁忌教典係乜嘢嚟

求word

啱呀

但作者又真係合理諗倒個故仔點寫落去
又連倒上塔蘿牌
算係有計劃咁寫
起碼冇亂鳩咁寫完hea讀者

有冇英翻linkthx

真係意外地好睇

遠坂あさぎ
利申 追緊

不過第5卷個封面 好似畫到走晒樣

第1同第3都冇問題

小說pv東山配得好正

agger

一飾兩角

開左liar liar黎睇，得兩集熟好唔夠喉

唔夠人氣 冇人翻譯 好正常

轉睇教え子に脅迫されるのは犯罪ですか？(被學生脅迫的事能叫犯罪嗎？)
呢本出到7都未有台版
相樂總冇人識了 橙

呢套一開波就有動畫PV做宣傳 cls
女主筒隱星花=陽人同月子個女
btw不笑貓13台版，成年都未出

不笑貓日版本身都拖太耐搞到冇人討論，明明動畫化果陣好爆
我妹個if個台版都隔好耐啦
你唔講我都唔知相樂總有出新作

呢本好睇呀，關於創作意義，蘿莉吸血鬼精神續作

想問有無類似天使大人或者拖油瓶個類超重甜嘅輕小說推薦

多謝支持

英

中

綾瀨if
日 2019年8月10
台 2020年8月20

已經算快
竟然仲有人記得相樂總
申利： 監督打手

《三角的距離無限趨近零》
女主有雙重人格 但都喜歡男主

名＝ 故事大綱
《刮掉鬍子的我與撿到的女高中生》

《朋友的妹妹只纏著我》

《請把我當成妹妹，給我超越女友的愛。》
－－－－
《因為不是真正的夥伴而被逐出勇者隊伍，流落到邊境展開慢活人生》
兩個前勇者隊伍的人 慢活地交往

當然仲有這本
《青春豬頭少年》

咁真係同一個人畫喎

12真係拖左好耐
11： 2016年3月25日
12： 2018年3月24日
隔左2年先出，耐到已經唔記得上卷內容

不笑貓12台版 都係半年 算係咁
日 2018年3月24日
台 2018年11月15日
不過日版13係2019年3月25日
你望下今日係2020年幾月幾號

三角距離同青春豬頭本身都想睇，反而其餘三本無乜聽過，去留意下先

9月21日 東立 新書
29與JK

監督啲畫正
有買開佢啲畫集/本子
下季又有one room

BTW 不笑貓本身仲以為會步黑色子彈後塵

我只係開左個txt mark低番 頹到爆

綾瀨if好唔好睇? 突然想追返

我妹 先睇到 4
出左黑貓先再睇

劇情唔錯，不過我會建議直接玩驚

好似就出了

好 唔該哂巴打

點解可以睇到第四卷
好似淨係出左一本翻譯

識日文依邊

最近打算睇西尾維新既悲鳴傳
好似出左十集
但一集既厚度應該等於普通小說2倍

其實唔貴 有30倍 先TWD90 = HKD24.1

川上稔: 2倍? 好薄咋喎

唔係貴唔貴 而係我會睇左先買返 台版太慢

生存的意義 就係等書

網上翻譯到第五卷 台版先岩岩出第一卷

有冇影之實力者/overlord/謹慎勇者依種屈機又搞笑嘅推薦

蜘蛛子，史萊姆

konosuba

開多啲書坑就可以 等到
多到睇唔切

想問個低能問題

其實我扮工 睇書好難轉page 就算用防偷窺貼都無可能長時間掃mon
又或者係屋企坐緊d 可以訓既 唔想揸住部tab/電話
其賓有冇咩smart watch volume up/down 可以 control 到電話 閱讀個捲 前後頁

用滑鼠OK?

即係擺多隻滑鼠係公司台 但係藍芽控落部電話轉頁??

你需要的就是扮工神器
一隻有藍牙加2.4的滑鼠
藍牙連手機 2.4連電腦
點中間的按鈕切換不同裝置

平日點用手轉頁 用返滑鼠 向左/右掃

多謝大佬
咁扮工又可以扮得好d

其實我有猶豫一段時間 又搵過買smart watch個d 就係為左 賭佢 有d app可以 錶上面控制睇書既app 上下頁
點知發覺冇呢d類似既功能

介紹咗比同事 佢玩game玩得好開心
後面睇見佢喐住滑鼠 都分唔清係扮工

BW 連個app 都好廢

發現自己大多有看

想問下有冇d一個正宮行到尾嘅小說介紹後宮類睇到厭又多胃痛野

暫時呢類小說幾啱口味嘅有
天使大人
佐伯同學
線上遊戲老婆
繼母拖油瓶

TIGER×DRAGON！

睇左了

正宮行到尾 係味夠甜就可以無視
同好多都出左1兩本 都唔知係味正宮到尾

《刮掉鬍子的我與撿到的女高中生》
種類： JK, 甜, 大叔男主， 暫時3個人

《請把我當成妹妹，給我超越女友的愛》
種類：甜，妹， 暫時3個人
Ps: 只要是妹妹比女友還可以做更多的事

《因為不是真正的夥伴而被逐出勇者隊伍，流落到邊境展開慢活人生》
種類：甜， 異世界， 第一話直接交往

《從零開始的魔法書》
種類： 甜，正宮end, 魔法世界，獸人

《三角的距離無限為零》
種類: 糖尿的甜，校園，青春，多重人格

《朋友的妹妹只纏着我》
種類：甜，朋友的妹妹， 暫時兩人

《身為魔王的我娶了奴隸精靈為妻，該如何表白我的愛》
種類： 甜，異世界，魔王

《青春豬頭少年系列》
種類： 甜，校園，青春， 大正宮

申利：純愛打手

仲有其他 你要個別問評價

我硬係驚三角距離之後會胃痛，唔敢開住

七海

「中古貨也想談戀愛！」睇過漫畫覺得唔差，你推唔推薦
btw岩岩一查原來係寫「歡迎光臨美少女遊戲世界」個作者

故事甜 睇都睇得開心
但你一問 我連一個劇情都回想唔到
享受過程類的小說

但最近尖端 本5已經係2018/01/11出
應該台版斷咗尾唔再出 日版出到13

好撚正，一路睇一路傻笑

如果Android嘅 靜讀天下 同 輕鬆讀小說 都有自動捲頁

魔王學院的不適任者

個人推
《雖然轉生到了異世界，日語卻無法溝通》
《摩登男女》
呢兩本

同動畫會唔會差好多?

差好多

諗緊入唔入坑 有咩唔同地方。
成日見到本書係top 50

淨係之前勇者學園篇動畫已經cut左9成對話 莎夏對個MK勇者個時 係一路講佢啲技能只係啲普通野黎 叫佢唔洗係咁講技能名 激到個勇者開齊buff都輸埋

聽落去又幾正 加入書單先

之後仲有個三條MK勇者 鎖住啊諾斯個陣係直接比佢用黑雷秒 之後個三條友buff完起反身再出新技鎖佢個時啊諾斯話 雖然我說同樣的攻擊不會再次奏效，但可沒說初次見到的攻擊就絕對有效喔

莎夏:快點用上全力吧。明明就沒有多強，還在那裝模作樣什麼呢，使出力量前就會死掉的喔，笨蛋先生

莎夏:稍微用上點腦子吧。那些古老的魔法阿諾斯全告訴我了喔。雖然防禦起來多少有些麻煩，可對手是你的話倒也樂得輕鬆呢

莎夏投去冷淡的視線，飽含憤怒淡淡的說道:那麼、我就說說你有的罪狀吧。你還記得吧？在魔法圖書館時你說過的話 ,對我的魔王說了那些粗魯的話，以為我會簡單放過你嗎？

有機會劇透記住加返5重加密

勇者學園篇黎唔怕

灰與幻想的格林姆迦爾 呢本聽聞幾好睇 有冇巴打睇過下?

最近都想搵一套戀愛題材 但係非後宮嘅
大家有無咩好推介？

刀劍神域 文學少女 仰望半月的夜空 賢者之孫 呢幾套幾好

刀劍神域？
賢者之孫？

戀愛題材非後宮

不是真正同伴 有追開
從零開始魔法書好似睇完動畫之後追左幾集小說，依家甩太耐懶得重新睇過
奴隸精靈想睇但搵唔到免費source試睇下先

睇三角距離定拖油瓶先好？

拖油瓶先
三角距離出左3本

我見三角有出書封面仲幾靚
拖油瓶係咪未出？

原來有出

三角

拖油瓶

Hiten 台灣畫師

原來都係差唔多時間連載
一齊睇算

呢套動畫好睇喎 希望有第二季

好多套都天國的第二季 反而有D垃圾就輕鬆出到

@手機俠

re0
家畜世界
魔王學院的不適任者
實力至上主義教室

即係呢幾套都ok嘅？
我搵一套開始入手黎睇先

係

9/24 東立新書

剛剛才看完 我的女友是老師(1)
要是你喜歡老師 應該會比較好看

冇睇過，有冇咩經典好睇推薦

想睇咩種類

有冇啲主角係大人嘅推薦？唔要轉生/異世界
類似刮掉鬍子的我與撿到的女高中生

＃29 那本
應該可以啱你心水

推薦你個人認為好睇既黎聽下

如果有妹妹就好了
14歲與插畫家

非經典 人只是個人喜好

《怕痛的我，把防禦力點滿就對了》
《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼》
《為美好的世界獻上祝福》
《只要長得可愛，即使是變態你也喜歡嗎？》

東立準備出

google下先，thx

從零開始的魔法書動畫小說分別大？

12話 先做得小說第一卷
分別應該不大

我就係見動畫12話點解咁怪對應得一卷

真係好cls 我都係第一次見
但又幾好睇

啱啱唔小心畀我發現咗
原來自己有save低咁嘅圖

包含劇透

得一卷咁睇咗動畫先

放晒係床下底 放假搵返出黎睇多次

睇一季動畫時間仲長過睇一本小說
通常都1季3至4小說/6本小說

唔明點解一卷可以做一季咁多

Overlord最新一卷嘅繁體版好難搵

本 《口是心非的冰室同學 4》 最後有12版廣告

BW 9/25 新書

東立要出啦

有冇見過vtuber做小說宣傳既 係咪新潮流?

真係未見過
用pv 宣傳已經好勁

但係感覺好虧下 希望有好效果

有興趣就應該會去睇動畫
冇興趣睇完vtuber 都唔會去睇

可能想試一次vtuber宣傳 睇下效果如何 效果ok既以後可以用係其他小說度

暫時認為出動畫嘅宣傳應該最好
但好貴

講起宣傳我就醒起
唔知邊本輕小說
最後廣告頁係 本書前一話
例如4 就 宣傳第三卷
睇到我都

聽講一集動畫製作費幾百萬 所以應該冇乜機會

係咪文庫唔肯幫佢宣傳?

好多就係冇第二季先去睇書
睇睇下就 越睇越多

你已經睇緊本四
唔通前一本三你未睇

加速世界

想法獨特新奇

BW 9/26 - 9/28 全館點數30號

已閱
都幾甜 期待之後會更甜

青文 2020年10月 預定出書表

《自稱賢者弟子的賢者(09)》
《魔女之旅(09)》
《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 眷族編年史 episode芙蕾雅》
《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼(15)》

呢套好睇喺邊？睇動畫頭幾集覺得悶冇追

係動畫睇到救莉莉 之後好感到
睇到喊出嚟
之後就入咗坑

建議你睇到動畫 第6之後再決定

個人記為邂逅解釋不是邂逅什麼女性
而是書中的角色 每個也可以遇到一個真正拯救自己的人

赫斯緹雅 邂逅(拯救)=> 貝爾
貝爾 邂逅(拯救)=> 莉莉
等等

重點重溫 如何拯救莉莉 (第一次拯救莉莉)
沒看過劇情的 先看劇情 再重溫

申利
青文出的 25本小說全齊
打手

睇動畫算了 反正動畫都做晒

9/28 新書

尋日買咗 前輩一百個問題 今個禮拜睇咗佢先

仲有冇人有追加速世界日本出左25

加速正

角川 9/28

9/30 關於我在無意間被隔壁的天使變成廢柴這件事Vol.1
★首刷限定 隨書附4P特典小冊子★

原來戲言再版

話說佢直接譯天使大人咪好，冇啦啦得返天使唔多慣，明明原名都係叫天使様

反正都背唔到個名
睇完好多都背唔到個名 例如：

《口是心非的冰室同學 從好感度100％開始的毒舌女子追求法》
《因為不是真正的夥伴而被逐出勇者隊伍，流落到邊境展開慢活人生》
《目標是與美少女作家一起打造百萬暢銷書！》
《被召喚到異世界的我不能做色色事情的理由》
《魔王學院的不適任者～史上最強的魔王始祖，轉生就讀子孫們的學校～》
《讓愛撒嬌的大姊姊教官養我，是不是太超過了》
《轉生成自動販賣機的我今天也在迷宮徘徊》

Lm

屋企無位，焗住買電子版

我都冇位 都要買電子版
電子版又平好多

植入式廣告

10/2 BW 新書

《因為不是真正的夥伴而被逐出勇者隊伍，流落到邊境展開慢活人生 (3)》

《冰川老師想交個宅宅男友 第一堂課》

慢活呢本睇得幾舒服

第一本好似幾正

睇到 自己都好似慢活緊
又甜

大推啊

係咪都好甜

慢活 第一話交往
好甜

你係邊度買三角距離第一二本
信和得第三

我係上網買

博客來

或電子書

每次都覺得特裝版很貴

有冇人有睇 本1買返黎都未睇

BW 新書

入間早期本實驗短篇《光の庭，庭の光》，筆力真係好能勁...

剩係睇咗動畫同mv

但係第二卷睇到差d訓着，甜度不足

多左好多劇情 唔夠甜 係正常
要睇下第3本點

歡迎來到實力至上主義的教室

地下城真心推

呢套係咪鬥智加甜？

係咪真係咁正呀

10月青文出 你可以 mon定post
《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 眷族編年史 episode芙蕾雅》
《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼(15)》

係 校園鬥智 d女角都幾正

有冇愛情元素

呢2集睇完啦，等緊16卷

基本上我淨係追呢本就無追其他

其實個人唔建議睇動畫，小說出色太多，異端兒篇簡直巔峰。本傳11卷，外傳12傳

都算有既 但偏開後宮多d

仲以為鬥智類係正宮走到尾

其實動畫做得太差，個人認為直接睇小說好過，如果睇到第3卷都唔鐘意既話就放棄啦

依家男主同個個係第一次拍 唔知會唔會利用完佢之後同第個

因為動畫版佢完全冇戲份係小說版先做正宮

成十幾本 睇動畫易引人入坑

個人入坑流程：
本傳動畫 => 本傳小說 => 手遊 => 本傳漫畫 =>
外傳漫畫 => 外傳小說 => 本傳小說 （重看）
=> 外傳動畫 => switch 遊戲 ＝> 本傳動畫 2季

個人對第3季 前面劇情 都好熟
每次諗返救莉莉 都想喊

異端兒話的感想 會劇透 注意

2020 8月9日更新 日本數據

この記事の目次

ライトノベル累計発行部数TOP50

【1位】とある魔術の禁書目録：3100万部
【2位】ソードアート・オンライン：2600万部
【3位】涼宮ハルヒシリーズ：2000万部
【3位】スレイヤーズ：2000万部
【5位】転生したらスライムだった件：1800万部
【6位】魔法科高校の劣等生：1500万部
【7位】魔術士オーフェン：1400万部
【8位】ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか：1200万部
【8位】十二国記：1200万部
【10位】フルメタル・パニック！：1100万部
【11位】灼眼のシャナ：1080万部
【12位】ロードス島戦記：1000万部
【12位】フォーチュン・クエスト：1000万部
【12位】やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。：1000万部
【15位】吸血鬼はお年ごろ：971万部
【16位】カゲロウデイズ：900万部
【16位】この素晴らしい世界に祝福を！：900万部
【18位】緋弾のアリア：850万部
【19位】キノの旅：820万部
【20位】オーバーロード：800万部
【20位】なんて素敵にジャパネスク：800万部
【22位】盾の勇者の成り上がり：780万部
【23位】バカとテストと召喚獣：730万部
【24位】Re:ゼロから始める異世界生活：700万部
【24位】ゴブリンスレイヤー：700万部
【24位】僕は友達が少ない：700万部
【27位】炎の蜃気楼：683万部
【28位】ゼロの使い魔：680万部
【29位】幼女戦記：650万部
【29位】今日からマ王！シリーズ：650万部
【29位】彩雲国物語：650万部
【32位】デート・ア・ライブ：600万部
【32位】薬屋のひとりごと：600万部
【32位】生徒会の一存：600万部
【35位】アクセル・ワールド：570万部
【36位】デュラララ!!：560万部
【37位】少年陰陽師：550万部
【38位】マリア様がみてる：540万部
【39位】賢者の孫：510万部
【40位】俺の妹がこんなに可愛いわけがない：500万部
【40位】とらドラ！：500万部
【42位】ブギーポップシリーズ：480万部
【43位】ノーゲーム・ノーライフ：450万部
【44位】ゲート：445万部
【45位】狼と香辛料：435万部
【46位】伝説の勇者の伝説：430万部
【47位】無職転生：400万部
【47位】ハイスクールD×D：400万部
【47位】鋼殻のレギオス：400万部
【47位】破妖の剣：400万部
【47位】ありふれた職業で世界最強：400万部

大森藤ノ 寫書速度勁快

每次買返嚟都覺得越嚟越厚
但睇完之後發現唔夠喉 點解咁薄

左面大約 HKD120 608頁
右面HKD73 260頁

好鬼抵睇

小說仲未完？我記得都出咗一段時間

我都見過實體真係同真正長篇小說差唔多厚
其實入面嘅字數多唔多

有排 依家先岩岩高中二年級

唔撚係掛
我輸比賢者之孫??

仆街，禁少咗吓

無啦啦諗起境界上的地平線，好好睇但無出版社譯

多唔多就唔知 個排版可以畀你參考
青文

角川

東立

尖端

多啦仲要咁厚 記得佢有幾本都差唔多厚度

btw你齊晒多出版社?

呢本每卷都突破上一卷嘅字典黎 好難有台版
連強國翻譯好似都棄過一段時間無人接手

唔引用反上面冇加密嘅嘢

亂數都有 三百幾本 輕小
仲要未計收埋咗啲

梗係齊出版社

但真係好好睇，雖然同魔劣一樣咁多設定
最記得最尾嗰本成1100頁

真fans

唔同作品黎

屌

仲以為 你會睇 厚度排版字型大小

BW 10/2 - 10/4 輕小說 漫畫點數30倍

有冇人有睇咩我的女友是老師 同繼母拖油罐是我的前女友
諗住買嚟睇下 好唔好睇的

繼母超好睇

利申: 有晒一至四卷翻譯

想要 台版出得1 仲要冇貨

有冇人對小說防潮有研究
見到啲輕小說少少攣 有種心痛嘅感覺

想知而家講既野係咪已經好後好後
想追

非正式翻譯組整嘅你要唔要?

我有執過d用字

你自己翻譯咁勁？！
冇所謂 有得睇就得

係大陸d翻譯組

tg 揾我

仲未見到埋尾咁感覺
最少出蛋十本
追啦，睇埋外傳，再睇埋手機game 劇情
之後傳教

第三季 對應第九本

bookwalker 或 博客來 幫到你

《我的女友是老師》 睇左1 主要係癖好作品
要看你有沒有 喜歡老師或大姐姐的癖好

同種類有：
《雖然稍微比我年長一點，但可以當我女友嗎？(1)
～愛上27歲的JK～》

《讓愛撒嬌的大姊姊教官養我，是不是太超過了》
《神童勇者的女僕都是漂亮大姊姊!?》

送書，全部未拆，有冇人接收

樂聖少女1-4（完）
法爾布小姐的蟲之荒園1-4（完）
夢沉抹大拉1-8
煉獄姬1-6（完）
小書痴的下剋上第一部1-2
冰境的艾瑪莉莉絲
雪翼的芙莉吉亞
東池袋迷途貓
承載思念的蒲公英
蒼髮的蜻蜓姬

推

我啱啱上網揾到了
應該唔洗了 麻煩哂ching

繼母拖油強烈推薦

用開吸濕大笨象

岩岩追哂
大家都係買實體書睇？

冇位 近期轉電子
平好多 又買多左書

以前買實體書，買買下開始無乜位擺，轉買電子書

實教正到仆街

但大家係用平板定用e-link
好似各有各好

用手機
e-link 訂左 11月先出貨

講起拖油瓶 作者另外嗰本病嬌妹
唔講真係完全唔會發現喺同一個人寫
Btw 最近睇埋羊太郎本亞瑟王 又幾好睇

転生ごときで逃げられるとでも、兄さん?
這本

呢排開始睇三角距離無限為零，好胃痛

睇到3？

岩岩開始第三集
但前兩集見到呢種悲劇節奏已經唔係好頂得住

你要睇返
請把我當成妹妹，給我超越女友的愛
補補身

純甜？
講真都係天使大人同埋繼母的拖油瓶呢類瘋狂發糖先睇得舒服

多人純甜 超甜作品好少有
普通甜
朋友的妹妹只纏著我
再加上面那本

琴日發現天使大人第3集譯好左，一集甜過一集

等BW上

實教一定要睇

動畫做到小說邊度？

呢套又話好甜嘅

動畫係小說1-3卷同埋少許第4.5卷內容

如果只係睇男主一心一意對女主算係幾甜
不過悲劇氣息太重搞到變左有毒嘅甜

聽講動畫魔改

睇正版繁體翻譯嘅輕小說係咪bookwalker嫁啦?
仲有無其他ebook平台推薦

個人bookwalker

唔知有冇人用
東立電子書
博客來電子書

是
改咗啲劇情同主角性格少少唔同

巴打

10月新番 輕改

《這是妳與我的最後戰場，或是開創世界的聖戰》
《魔法科高中的劣等生》
《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼》
《魔女之旅》
《安達與島村》
《熊熊勇闖異世界》
《眾神眷顧的男人》

個人只看過一套
魔女之旅 同 安達與島村 上面都有人推

快出動畫了 快去補小說
《刮掉鬍子的我與撿到的女高中生》

10/5 東立新書

天使大人第三集甜到呢

魔女之旅

睇埋web 版第110

甜死你

呢本野好痴線
明明web版已經睇到最新，但重睇番文庫版都係會俾男女主閃到

啱啱睇完
甜到漏

新書到咗 影咗個人包書方式俾大家參考
好耐之前想學包書 google完都搵唔到有用教學
希望影片可以幫到各位

有冇試過用VPN買到BW啲鎖區小說
我用Nord VPN都買唔到

應該得㗎喎，不過我都好耐冇買，儲咗太多書未睇
你係咪由始至終都開住VPN嚟買？

新書 《冰川老師想交個宅宅男友 第一堂課》

試閱Link

有冇人睇過 同作者《戀愛至上都市的雙騎士》

超愛輕井澤惠
甜到漏

睇曬三卷 不過不失 無乜特別
我係因為插畫係kekocha先睇
Btw 呢個作者兩本書都抽到好畫師已經先贏一半

唔記得 邊本書講過
以一本書價錢 買彩圖加咁多張黑白圖
已經好抵玩

呢本講咩㗎

《冰川老師想交個宅宅男友 第一堂課》

未買 你可以去試閱Link睇下先

bw新書 通常都冇咁快有平
要等下先買

東立 10/6 新書

好

動畫唔建議睇,完全唔跟原作
直接由小說睇,鬥智門勇,攻心
總知你一路睇一路會覺得痴線
入面d奸角好似龍園,極有特色

有無 d 已完結既推薦？ (web or 文庫都OK）

順便問下呢到有冇人知道邊到可以搵到蟲歌實體本
買漏左幾本搵極都搵唔到又冇得訂

典牙=,=

野生捕獲

之前上網見到有二手成套賣

有冇人會 收藏 啲精品
有冇有趣野 分享下

隔咁耐仲出到

安倍晉三 啱啱先有時間寫

都唔知而家邊個人仲有keep套書

個名長到 背唔到

做首相太忙沒空創作 安倍晉三辭職後 <涼宮春日> 系列時隔９年再出新作

個facebook post 留言都痴咗線

影下手頭上 精品比大家睇

之前尖端都會出膠嘅書籤

乜嘢推論嚟 完全唔夾咯

鐵鏟無雙 (2) 「鐵鏟波動砲！」(｀・ω・´)♂〓〓〓〓★(゜Д ゜;;;).:∴轟隆
個名讀唔到

條女有啲似哥殺入邊個女神官

一之瀨世一

侯爵嫡男好色物語

H Scenes夠H，正經Scenes好睇過八成異世界輕小
角色性格立體鮮明，推進故事中途逐少逐少透露世界歷史同背景設定嘅寫法令到連原本應該想飛嘅部份都變得吸引
雖然只佔劇情少部份，但戰略同謀略完全冇智障嘅地方，仲寫得精彩過魔彈之王

其實輕小說可以去邊睇，我唔介意好似Netflix咁比錢，定一定要實體?帶出街睇好煩

電子書

我覺得 似公主連結

在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 眷族編年史 episode芙蕾雅

BW 上左 等實體

買CD送書 好少見廣播劇CD都會有
通常後記 咩廣播劇 永遠都聽唔到

好正

東立 10/8 新書

手機俠都出到21?

有冇睇過

角川 10/8 實體新書

睇過動畫2集頂唔緊棄咗

咁勁？ 第一集就睇棄

每張卡都係買書送
真係夠膽死 一本書有兩種卡
隨機畀一張你 唔買多於一本都儲唔齊（3/6）

原來三坪咁好睇

我第一次買普通小說果時冇用VPN
第二次想買啲鎖區小說果時就算用VPN都買唔到

買唔到係指冇得畀你㩒放入購物車？
我啱啱試咗，開VPN就有得㩒，你試吓開VPN先，再上BW嗰網，然後買完先熄，再唔係就試吓轉吓server嗰啲

24號先開賣 試閱都未出 今日9號就流出左幾張圖 邊個咁大整蠱

其實咁早出圖好正常，差唔多本本都會咁
只不過實教人氣高d，多人留意姐

實教黑白圖以往都係開賣先流出 今次唔知咩事

就算我用左Nord VPN佢都冇得比我撳放入購物車

想問下你係邊款VPN

七瀨直接接觸路哥

免費嘢嚟
有機會係BW Ban咗啲Server都未定，你問吓其他巴打點拆

係 路哥仲要接受左 睇嚟有好戲睇啦

理想的小白臉生活 有冇人有睇過呢套? 頭先睇完13卷 發現冇乜人推介過 呢套入面D政治交鋒比想像中有趣 中間又有日常 總括來講輕鬆得黎又有劇情 D女個人覺得都幾掂
不過作者係年更

呢套都係講政治多,主要係睇男主角點樣去迴避D政治責任...

叫做劇情中夾雜下日常 都幾啱口味

有冇人睇過86在的戰區？

我第一時間係諗到呢本

呢排睇緊套叫反戀主義同盟
又閃又輕鬆搞笑，鐘意睇閃光彈小說嘅可以睇下

蘿莉唔太啱

非常好睇，不過我都未追到最新，太多嘢睇緊

兩本對比呢本會好睇啲

CLS

BW 全館最低66折

10/11-10/13
✨全館單本79折
✨三本75折
✨五本66折

⚠網站將於10/13上午06:00-10:00進行關閉維護，再請讀者擇時採購。

東立 10/12 新書

睇完3 甜度再多啲正好多
唔想要劇情 淨係兩個放閃就OK

岩岩買左，好想睇下呀妹俾佢兩個放閃有乜反應

BTW最近有本差唔多名叫"「憑妳也想討伐魔王？」被勇者小隊逐出隊伍，只好在王都自在過活 "都唔錯
故事前期幾乎一樣，不過劇情黑暗好多同埋有百合

點解個書名咁似樣

見BW 9月
異世界悠閒農家 top 3 買咗本1 準備睇

雖然書名同故事背景真係幾似
但係睇落去就發現兩本劇情都各有特色

勇者有關 應該睇多啲正能量

PS: 望 公太 結咗婚之後懷疑係唔係傻咗
台川重要有代理

屌原來動畫化

果青世界第一

日堂系的異能戰鬥好睇喎

我們的重製人生

突然諗起三大基情作者
相樂總 x 橘公司 x 渡航

《持續狩獵史萊姆三百年，不知不覺就練到LV MAX》

2021 出動畫 有冇人有睇小說？

手機俠去到中段會變咗做揸高達
不過後面就真係睇唔到落去

依套真係好嘢嚟
世界觀唔錯，又唔會亂咁發大搞
男主角又唔會亂開無雙
期待之後會動畫化

男主打情罵俏

QUALIDEA？渡航完全carry 成個故仔
Btw, 好彩佢最尾同丸户史明friend ，如果唔係肯定爛尾
小心唔交損友，遠離刀片二人組

伏見 新個本 已經轉做唔係實妹
睇落去已經好快又有刀片

又睇完一本

台川 10/14 新書

睇完魔劣32完結篇發覺真係好春悶
點解咁都可以做完結篇

重有大學篇

BW 東立新書

東立 10/15 新書

東立 11月新書

補下圖 引人入坑

呢度傾唔傾得漫畫

OK啊
漫畫都好似冇專版

今日係信和買咗呢本：女兒的朋友(漫畫)

有冇人有睇 睇完個人好沉重

一講起漫畫 BW
有30倍點 一本先 TWD25 = HKD6.7
都唔知賺咩錢

有故事 CLS
但畫風好正 (自己睇P網)

BW 10/16 新書

本最強廢渣有冇伏？

S級冒險者阿哥諗住捧個細佬做皇太子，點知俾個靚女發現咗自己嘅身份
又唔可以話好睇，平平無奇咁

呢類型嘅書太多啦

我係黎推多D人入坑

我會覺得嗰套咩天才王子賣國仲好睇

有冇人有睇理想的小白臉生活
唔好比標題Fake咗佢係少有異世界穿越非開掛寫得好睇的輕小說
主角一步步融入當地生活幾好睇

BW有地城15
不過BW仲早過青文出冇問題咩

BW 成日都好多書 先行早好多出
等實體

密斯瑪路卡興國物語好睇D
天才王子3國戰時有D夾硬黎

屋企冇位同埋實體又貴

平好多 那個真係
又可以買多幾本

早排Bookwalker有折 唔計新出嗰D計埋都係廿幾蚊本

漫畫有折 有啲六蚊本

將軍澳邊到有輕小說買?

記憶中冇， 上網買順豐/711 攞貨
應該仲方便

明明係外交官
辛苦過做社畜
人做小白臉可以屌幾多都得
佢就專愛老婆硬食多件

幾時寫返到賢者塔

白毛

一開始睇到女主係黑肉 冇興趣就冇睇落去(好似係)

佢文庫已經差唔多寫到web最新 web內容又唔夠下一卷 姐係下一卷一定有新劇情

BW 點買最平
源： BW裡版

10月 19日出
《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼(15)限定版》

《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 眷族編年史 episode芙蕾雅(限定版)》

補完第一本 滿休閒的作品

博客來買書教學

睇清楚本書送唔送香港, 之後放入購物車

去購物車, 睇下有冇庫存
有庫存: 可以選擇順豐(7-11,智能櫃或順豐站) 及送上門
冇庫存: 只可以送上門 (限定品等到有庫存,有機會已經冇貨)
再點"海外結帳"

選擇返你想點送

可用信用卡比錢, "選擇門市" 你想送邊到
選擇送上門 打地址就OK (好少用DHL,通常用唔知咩公司 再用Pickupp 上門)

(7-11,智能櫃或順豐站)

打齊資料 記住打 852, 下一步

有E-Coupon 就用, 下一步

確定資料 電話有852, 下一步, 之後比錢

完成

等到貨

分類：恐怖漫畫

睇完小書痴的下剋上漫畫
準備睇小說

請問有無劇情向
但又有少少愛情嘅推薦下
好少睇輕小說

睇你想要咩 ， 要閃到白紙定其他
異世界？男主最強？休閒？

有冇類似《世界盡頭的聖騎士》推介

無職轉生

Thx,不過入坑作嚟

睇左呢2本都好難睇得入其他
邊境的老騎士

買一本運費好貴 兩本以上就抵屌

有時計返運 仲平過香港
但都唔夠電子書平

實體書送特典贏晒啦

香港邊有咁多位

買得多書佢會用dpex運，好撚慢
買一兩本多數會用DHL

唔計加好多錢嘅限定版
多數 一兩張用彩圖做的名信片（地錯）
用彩圖做特別封面 膠地
一張卡片 多兩版故事（地錯）

再好啲
彩圖 膠書籤
有小冊子加新故事

早幾年 特典正好多

早幾年買本時鐘機關之星，送亞加力膠立牌

東立 特典都幾好 首刷有野送

角川

我都有幾張書籤

今晚我再post 下書籤上黎

大約有3種
膠
紙
透明膠

留名
仲追緊嘅有
Re: 0
轉生成為史萊姆
青春豬頭
緋彈的亞莉亞
家畜世界

東立 10/19 新書

聽講問題兒童同出版商定唔知咩嘈左定有拗撬所以卡住左冇出是唔是真

咩都得
等我慢慢睇

上面有人推
《關於鄰家的天使大人不知不覺把我慣成了廢人這檔子事 》
《繼母的拖油瓶是我的前女友》

呢兩套都好睇
天使大人甜到痴線

尖端:紙,透明膠

東立: 首刷限定版都送膠卡片

角川: 空氣
想要特典 自己買特裝版

青文: 加少少錢買限定版 送名片等..

試過有一本 一直冇貨分開咗寄
冇貨嗰本遲成日先寄 用DHL
但之後仲要早過其他書一日到

東立其實唔錯，摸落質感幾好

搵我個名

strike the blood

我係 妖精派

咁無野好講啦

狼與香辛料
放學後的異世界咖啡館
問題兒童都來自異世界？
笨蛋測驗召喚獸
魔王勇者
路人女主

問題兒童邊有愛情

寫實得恐怖 有幾話睇到心寒

誰都可以暗中助攻討伐魔王

村上凜系列

就算唔計十六夜同黑兔
仁同佩絲特,焰同彩鳥大推

小書痴未翻譯哂
但文庫版有排都未出哂

BW 10/20 - 10/22 最低65折 全館72折

宅女現充

上星期折完又折先執完套地錯本傳
再買落去就要斬手

東雲侑子
反戀主義同盟
狼與香辛料

記得戴定墨鏡睇

唔知係翻譯問題定係原文都係咁
村上凜小說d人物對話成日都要疊字表達毒撚怕醜口窒窒講野，睇到好鬼煩
同埋每套都係女主+一堆明顯嘅炮灰女角

最近出左本《聖語皇弟與魔劍騎士公主》好似幾好睇咁

好多年前本台灣 《噩盡島》算唔算？
好撚好睇

彩鳥

之前係博客來買書之後經轉運送返香港
不過上個月落左單之後話個地址係集運倉cancel左我張單

屌那星 正常一個禮拜前出試閱 24號都開賣你今日20號先肯放出嚟 不過見在內容幾爆就算啦

Btw樓主如果想買日本實體書支持 係咪除咗代購就冇辦法了？

等咗咁耐仲以為冇 點知今日先出試閱
btw呢張圖桔梗比一夏捉住黎打幾爆下

係 真係點估到估唔到

係咪意味著之後桔梗隻兵八神會對上一夏

路哥出黎救場收服桔梗先正

應該都似打贏一夏果組再收服哂班女 桔梗又順便唔使比路哥退學

博客來?

角川 11月新書

我都試過 結果買唔到 R18 書

搵到啦 不過有冇特典比埋? 定就咁得本書?

冇寫應該得書

冇所謂 買1本之後代購1本連特典 再加1本電子書

買實體書點解唔用amazon+轉運

今次都有一本書係R18,如果唔係寄去OK自取都唔係差好多
金石堂又無貨

R18 直接去BW買

買amazon有得直送hk喎

實體書派
而且唔係okazu用

去睇下先

依家睇下

我都唔醒起日馬可以買到書

好耐冇用過 已經遺忘左

成3年前 真係唔記得
唔知而家 書會唔會有另外運費計

10/19 0015 am 落單
10/20 到咗香港

快成咁

10/19 9：52 PM先寄出
應該係順豐快

又補完一本
睇到停唔到 又幾好睇

有冇巴打要買青春豬頭少年10?

買

想問送去711快d收倒定係順豐快d?

博客來 711 都係 順豐

訂購人資訊呢part要點填?

一直話我手機市話行動格式錯誤

青春豬頭少年系列 (10) 試閱

試下 852xxxxxxxx

吸血鬼同天使老婆
晚晚都屌吸血鬼屌到佢要搵幫手

真係冇咩小說真係會生仔/女

只係諗到呢本

有無人係google play book買書
佢新書遲幾多上架？
想買青春豬頭

香港東立終於有鄰家天使賣

利申：上次係東立買書俾佢撚左次，但係都抵抗唔到

唔知， BW 23號上

樓主 係唔係好得閒 成日睇小說 好羨慕你

打機廢 所以睇小說多
每日反工 公司車時間會睇下小說

係，早兩日買左

天使大人應該甜過西片太太，睇到第3卷約會撚貓真係不得了

到未啊Ching？上次佢拖左我一個禮拜先寄貨，日日係屋企呆等

利申：都係詩羽派

最近入手左電子書閱讀器,
追番以前睇過動畫好鐘意既櫻花莊
有冇類似感覺既輕小說?

同作者 青春豬頭少年系列

其實諗緊轉唔轉用bw好
但係成套櫻花莊同前果d集數又係play books到 有d唔捨得

play books 會唔會成日做特價？

BW又齊又平
不過角川以外既書有時要等一排先有

我係play買 長期都係28-35左右 平均30蚊一本

追完po 發現play好多書都無
如果上架都遲太多 就睇嚟真係要轉會

btw想問下bw會唔會同步唔同devices睇到邊一頁
即係係tab睇到果頁 係電話開都會去同一頁？

網頁版可以同電話同步

其實有台灣角川同東立已經好夠做

PS： 用咗BW知多咗好多BL書名
成日都出現 新書到唔畀人filter

又補完一本
一次過睇完 真係好爽

今集好撚多回憶

好鍾意作者寫日常 第8卷都好正
最想睇多啲 貝爾同公會姐姐交流

但係第8卷成500頁都係情情愛愛其實有少少難頂，連作者都起劍姬5後記吐嘈話第8卷太長

呢本後記都正

利申冇睇地錯
但就咁睇呢段野同辣殺川原話ugo叫佢寫死自己有異曲同工之妙
嘔心程度不相上下

我們的重製人生
路人女主

有追實教小說嘅巴打得閒入黎吹下水
《歡迎來到實力至上主義的教室》討論區

見到十一月新書有涼宮有冇講唔出既感覺
對上一本好似講緊7-8年前
已經唔想再追但又覺得點都要買本收藏下

星期六出二年級篇第三本

多唔多人睇龍王的工作？

我有1-12
主要睇js

睇班js成長中心理變化

JS 係邊個

JS研？啫係另外嗰幾個蘿莉

哦, 鍾意天衣

仲有keep上一本？

Unnamed Memory有冇人睇過 睇過漫畫+見佢係輕小說2020單行第一 之後既劇情應該好好睇 本書出左咁耐仲未有人代理好想搵翻譯本睇之後既劇情

東立成日慢過實體一本
同埋有唔少想睇嘅係青文，無電子版

月光下的異世界

冇人翻譯得日文

重製人生睇簡介好似幾正

角川 10月22 新書

重製人生特別在越睇落去越會反思自己做緊d乜

初初以為只係普通轉生故
但睇到中間真係估佢唔到
而且都似櫻花莊呢種，男主有夢想奮鬥又有得買股

睇完漫畫再睇小說 認真不錯

又補一本

我發現自己其實幾鍾意睇食堂類故事
最近有本流放者食堂

睇完你留言 我先醒起要買返套 “迷宮飯”
等BW平

10/25 至10/27 BW 30倍點數

特價速度比我睇書速度仲要快

推唔推得泡菜小說
《全知讀者視角》
雖然呢本嘢想講嘅主題已經係論文level

角川 10月26日 新書

東立 10月26日 新書

點解有啲輕小說bookwalker 有 有啲冇？

同出版社傾唔岩卦
或者未有做翻譯

根據BW小編講
BW上咩書係由出版社決定
由於電子書同紙本係分開唔同版權
所以點解有啲輕小說BW冇就係這樣
你可以加入 "B☆W電子書裏版" 許願

還有奇怪的現象是
以 《就算是哥哥，有愛就沒問題了，對吧》 來說.
東立電子書城完全沒上這個系列
電子書只有Kobo、BW等平台才有
所以

我想問有冇人睇過Re:moster 呢本野
我唔係想推介佢

而係純粹好奇
佢又出唔到動畫 小說好似先累計100萬本
點解出到app game 仲可以生存到幾年

克羅洛戰記，睇女就夠

有諗過睇, 但睇完 最強奴隸商的烙印魔術與美少女的墮落 1 有陰影
劇情點?

呢兩套講咩有18+？

我之前都幾有興趣，但係試閱左覺得麻麻地
Ching可以自己搵嚟睇下

好少有真18+ 通都睇完都唔知點解係18+

開黎睇下先

呢套田中～年齡等於單身資歷的魔法師～都唔錯，睇得好爽
BW有賣

有咩咁正 成日都見到佢

作者會毫無保留咁描寫男主角個紳士心理，例如「好想同金髮蘿莉美少女肉便器奴隸姊妹做愛」，對非處女完全冇興趣既執着等等，我覺得幾特別
而且有時又會換去女女角度，講番女角因為男主搞到內心有幾咁屈辱/ 煩惱，每個角色形象都塑造得好豐滿
最重要係由 MだSたろう 老師畫插圖
不過我覺得呢套係掛著賣肉，但其實係賣搞笑既輕小說

田中 個心理描寫好撚好笑

真係我睇好多漫畫都有18+
結果點都無露粒

留名先

尤其香港個限 我真係
係彩圖問題定內容 得10係限 其他又冇

帶軍打仗 買奴隸 屌下女咁

新妹好似真18+

克羅洛戰記睇左漫畫就追左web
主角有食女不過如果想睇18+可以慳返
不過故事我覺得唔錯, 角色人物寫得幾好
考慮緊買唔買實體書,但書名真心膠
買都應該買日版,就係唔想比人見到中文書名

有冇巴打有買到呢本呀？

係咪咩美神 覺得佢勁正

【芙蕾雅·眷族】的主神。有著無與倫比美貌的“美神”。嘴角總是漾著妖媚微笑的「美之女神」。

入面張彩圖 正到hihi

睇動畫似奸角 但好正

BW 都幾多書有上到架
唔特登搵真係唔知

補完一本
聽日繼續返工

無記錯呢套好似係主角由開始到最新都未%%過?
所謂女主角就同其他人%%過但係因為外遇問題散咗?

主角穿越前後都無％％過。
所謂女主唔係因為外遇同人分手，係因為鍾意男主先同人分手。
PS：女主只係被人後入過，仲有膜的

其實呢一種寫到好似好咸濕既男主角, 但係又唔敢或者唔去上, 真係好無用

十X歲少年可能仲可以話純情乜乜乜, 但係呢種三十尾四字頭既AROUND FOUR都係咁就真係好蠢...精神陽痿既仲衰過D後生...

有咩輕小說好睇...

第一問: 賓周有幾長
第二問: 堅持到幾耐
第三問: 可以射幾次
第四問: 基佬啱唔啱

睇你想睇啲咩

講到自己幾想買幻幻姊妹奴隸，又想玩早安咬，點知送到埋黎都唔要

到底有幾多個人有 睇過套野

其實係唔係呢本嚟 冇％版

呢套係D級小說抽中SS級漫畫家, 小說版悶到X咁...

大叔既有套飲醉掹聖劍果本, 雖然劇情比較行, 但係主角話X就X, 起碼似返個男人

係⋯
話屌唔屌真係睇到燥
唔係話要自走炮咁，好似：
狼與香辛料
理想的小白臉生活
依類

先似返個正常男人

睇到田中第6卷，You竟然是個boy

係, 呢本真係畫得靚

睇動畫版算~

之前睇緊盾勇
但去到14集就停咗冇追
開始LOOP IDEA
同埋有啲嘢漸漸公式化
哥殺都係
頭3本幾好睇
之後作者乾塘
同埋呢本係有局限性~寫咁長有難度
佢而家搞到啲哥布林越來越多花招~越來越OP
但佢又做唔到令哥殺升LV
搞到入咗死胡同

實教重追緊~但出太慢...而家冇嘢追...
本來都睇新妹~但其實最後一本佢未必真係出...而且只係外傳~都冇乜期待~
想睇啲戰鬥類~但又唔好太公式啲嘢
最好唔好龍傲天...其實睇到呢個年紀都冇咩未睇過...
要搵本好書唔係咁易

講到咁 我一定又係推地錯

トカゲの王

Kakao

同畫師不如睇呢本

BTW kakao 係咪就係カカオ・ランタン

唔知點解要 唔同出版商叫唔同名
唔留意都唔知係同一畫師

睇你類型我介紹幾本比你
1. 輪到自己轉移異世界
2. 轉生成蜘蛛又怎樣
3. 灰與幻想的格林姆迦爾

Kakao係H漫畫師嚟
search kakao, J到出血

都有好多H漫畫師 畫插畫/正常漫畫

在地下城這個大坑是否搞錯了甚麼可以幫到你

1我了解下先
2我驚蜘蛛唔睇
3我諗住睇咗動畫先~

睇#7 我係打手

2 其實唔駛太驚，因為其實唔會點佢蜘蛛外型，而且呢套野風格算比較歡樂，上下兩本就唔係了

打漏字

日文版開心D

唔識日文

飲醉個本叫咩想睇

有冇啪啪啪?
想睇啪啪啪

萬年d級的中年冒險者 借著酒勢拔出了傳說之劍

灰與幻想去到後面

想睇輕小 點都要識返啲日文
中譯咁慢

Btw唔提無職既

男主咁似異世界風俗個大叔

上面本異世界迷宮開後宮
魔裝學園
新妹魔王
惡魔高校D×D

睇啦，蜘蛛子又可愛又勤力
記住乜人物介紹都唔好睇，好易劇透

下面3本睇晒~
DXD鬼有啪啪啪
我都想睇誠哥啪啪啪
巨龍屌到豬奶反皮

脫左坑一段時間 以前有睇緋彈亞莉亞，NO GAME NO LIFE ，天魔黑兔 果陣覺得唔錯幾好睇

入返坑

NO GAME NO LIFE 仲有冇出小說
動畫就算啦

都係睇下動畫算喇

我都想知 早兩年都叫有人講下

2018年2月24日 日本出到10 就停咗

東立 11月2日 新書

BW 11月3日至11月5日 79折＋20倍點數

有比30倍點數平嗎

想問下咁多位ching，邊到仲有得買虎與龍？二手都ok

紙本我仲爭五同八
留意埋台灣二手網都買唔到

琴日先啱啱上網買咗電子版

（應該平過下面套書）

全套

我差 5 6 8 10 外傳1

因為巴西人之前有病要休養
btw 比起NGNL，時鐘機關之星直頭連影都冇埋

吊奶星魔禁台版可以慢日版五六本

鐮池打字機出太快，好難追

斷左成年

高產但質素keep唔到情願佢出慢少少比返d質素出黎

之前作者有返聲氣,再等下

台川 11月4日 新書

BW 10月 銷售總量排行

東立 11月5日 新書

BW 11/6 新書

之前忙，依家先睇完，幾正，多謝推介
公司鬥爭嘅位有啲半澤直樹嘅感覺

岩岩見到BW早兩星期出左豬頭少年第10集，想快啲睇又想等特價

11月5日有平
慢咗少少
你要等下次

73 蚊買左

好睇 又贏一隻boss
但正版翻譯出得好慢
搞到我要睇完啲人自己翻譯先有得買翻之前嗰集

開多啲書坑 就OK

東立 11月9日新書

BW 11月10日 至11月12日 全館六折

套"異世界得到能力...ETC" 睇WEB版睇咗一陣
開頭好似幾好睇, 但係之後玩變身英雄開始...我睇多十幾編後頂唔順CUT咗

咁快又特價
ching都moon得幾實，好奇你書庫有幾多本

掃返堆慢慢睇可以頂幾個月

六折係最平
BW 得 131本
BW + 實體有 643本

落弟騎士英雄譚
我覺得幾好睇

9卷之後已經變左神仙打架

係
但有時咁樣都幾爽既

好似冇人講no game no life?

可以睇＃824
已經兩年都冇更新 點講

日文定漢化

日文都冇出又邊到黎嘅漢化呀

翻譯都幾快

而家唯一想追嘅就係ngnl同埋問題兒
結果兩套都

同一年代好多都end咗
約會大作戰， 打工吧魔王大人，果然我的青春戀愛喜劇搞錯了， 變態王子與不笑貓.....

魔禁仲生存緊

睇下其他書
例如不正經魔術講師，實教

有冇人睇過呢本 可唔可以介紹下?百合?

問下 An機有咩睇日本輕小說既app推薦？

ios用開輕小說格子 而家轉會睇唔到書好悶

日版BW

東立新書 11月12日

角川 11月11日 新書

有冇咩小說推介？
想睇啲主要講友情嘅（唔係基情）題材最好係探險冒險之類 異世界都ok

通常 友情都會加少少愛情

灰與幻想的格林姆迦爾
我只睇過動畫 有冇巴絲有睇小說？

青春豬頭，友情愛情親情乜都有
發覺睇咁耐好似一套以友情為主打嘅都冇，腦海有閃過安達與島村不過都唔算係友情

能成為密♂友大概總帶著愛

俺を好きなのはお前だけかよ
但唔係探險類
傳勇傳
友情到似基情

係喎 傳勇傳
呢套正，不過有生之年系列，你都幾陰濕

唔撚推曬鏡貴也堆書算係咁啦

有冇類似刮掉胡子嗰類嘅小說推介
冒險類小說都可以

灰與幻想去到後面(第8卷開始)唔知睇緊乜

喜歡本大爺的竟然就妳一個？
根本只有少少友情

留名
睇完漫畫好睇既
喺度搵書好方便

醒醒吧，你根本沒有女朋友

係度搵書 點樣方便咗

圖片模式
有放圖

BW 11月13日 新書

東立 11月13日 新書

想問下re zero第14卷中文版香港邊度仲有？博客來都冇貨

電子書啦，又慳位又平又方便

買開實體想儲齊

re0 19插圖

講到有第二個人格個度已棄

終於見到0能者出中文版第八集
以為斷咗尾

喜歡的不是女兒，而是我嗎?
娘じゃなくて私（ママ）が好きなの?

望公太 跟本就是御姊控

呢套都幾好睇 唔知有冇人有睇

有無類似果青同龍王呢類描寫人與人關係，人內心鬥爭，啲twist 正到，睇埋友崎同學 都唔夠呢2本好睇

實教奇諾屑魔女個d?

千歲同學

青春豬頭少年

呢套睇左，但無個2套寫得咁好，類似嘅物語系列都睇左

實教有睇

竟然對龍王咁高評價

龍王呢套d人物關係描寫比日本人屌到上天都叫好

講到描寫人同人之間嘅相處互動、距離感，我只服果青同豬頭

入間人間

其中有本蜥蜴王
試下睇下

桂香姐，銀子，八一同師父嘅關係好正喎
桂香姐同師父睇住前有銀子，八一屈機，後有愛，天衣極高天份，果種不甘
銀子作為女生其實唔夠男性棋士捉，但為左追逐八一
之後重點應該講返小愛到，成堆人都有進步，得小愛原地踏步

龍王小說真係好睇喎, 有好多好熱血位, 亦有好多現實位

白鳥士郎我覺得佢寫d內容係好嘅……
但唔知點解永遠要加好多有病嘅女人入去咁囉
龍王又係，農林又係
正正經經咁寫唔得架咩
老實講，我係比個堆有病嘅女人勸退哂我睇白鳥士郎d野

就快1001
有冇人幫手 諗下有咩 Q&A 同有咩要注意

Q&A
邊到買書
點解BW有啲書冇
博客來 用咩速遞公司寄

各網上平台點買先最平

注意
博客來 唔比你用集運

齋題材比較悶掛

推薦書單

我嘅意思係唔需要去到咁嘩眾取寵嘅程度囉
佢寫嘅野其實撇除開d有病嘅女人都幾好睇
所以我先唔明點解佢寫親咩都好似硬係要加d有病嘅女人入去
咩特殊性癖黎

有冇咩改或新加
有啲諗唔到

搞笑:
為美好的世界獻上祝福！ ★★★★★

校園:
果然我的青春戀愛喜劇搞錯了 ★★★★★
青春豬頭少年系列 ★★★★★
弱角友崎同學 ★★★★★

純愛:
刮掉鬍子的我與撿到的女高中生 ★★★★★
關於我在無意間被隔壁的天使變成廢柴這件事 ★★★★★
與佐伯同學同住一個屋簷下 I’ll have Sherbet! ★★★★
身為魔王的我娶了奴隸精靈為妻，該如何表白我的愛？ ★★★★

刀片:
我的妹妹哪有這麼可愛! ★★★★★

古味:
三角的距離無限趨近零 ★★★★
朋友的妹妹只纏著我 ★★★★
請把我當成妹妹，給我超越女友的愛。 ★★★★

異世界:
在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 ★★★★★

社畜:
29與JK ★★★★★

輕鬆:
怕痛的我 把防禦力點滿就對了 ★★★★★

後宮:
喜歡本大爺的竟然就妳一個 ★★★
只要長得可愛，即使是變態你也喜歡嗎 ★★★

純愛點可以無狼辛

刀片笑左

不如整個 google excel list

我冇睇友少小說 加唔到上去

要求純愛加半月

覺得成套半月最正同最有印像係醫生同佢老婆個故事，主角係點已經唔多記得

我已經對劇情咩印象都冇哂剩係記得帶摔角面具著草
同埋掟橘子

我妹有if線

天使大人
小書痴
No Game No Life
實教
物語系列

呢4本入左這本輕小說真歷害殿堂 應該提下
果然我的青春戀愛喜劇搞錯了（三連冠）
刀劍神域（銷量極高）
魔法禁書目錄（銷量極高）
龍王的工作 （二連冠，連續幾年都係前三）

用Notion?

好似唔錯

有圖好J好多 又可以全頁search

等睇星數引發世界大戰

點create 新推薦人

直接打

用iphone 一按就係選擇 打唔到

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel?

得了

加咗

點樣加圖

話時話田中係咪後宮黎

限制級

有icon

結果出到黎無一本低過3星

入返本3星先

農林 諗緊3定4

不如轉生類先計異世界，其他當奇幻?

同意

又或者直頭改名做轉生

而家 異世界 (轉生類)

轉生但同一個世界又點計

仲有Q&A啊
就快1001

我自拍黎

刀劍去左搞笑類

仲有9日出這本輕小說真厲害2021，係咪友崎同學第一架呢？

無我無睇既價值

輕小說推薦表

edit唔到推薦人同狀況

試咗可以刪
應該係bug嚟
打住喺評價先 我見到再更新

刮掉鬍子的我與撿到的女高中生
唔太接受到女主
等動畫開播望望點先再決定睇唔睇

打去comment 都ok

好on9 set個全部tab嘅template
之後刪淨一個又ok

慎勇5星，可以唔洗再睇

世界大戰

百合-安達與島村呢

手機俠都出到22
質疑分數（X
詢問點解咁高分 尋找新觀點（O

所以你應該係Comment 問一下

想加賢孫5星，應該冇人反對？

開咗新區

東立 11月16日 新書

四天王五星

呢個list不得了

原來零使係搵人代筆完，希望No Game No Life 作者完到

輕厲第一肯定係新書

東立真係逐漸退出
越嚟越少

東立 12月預定出書

呢個係今日有咩書 每日出書少係正常

＃864 都有輕小說

東立好似真係見住少
我每月都有睇名單（喺巴哈）

邊個未打推薦人

啱啱打返,sor

notion 可唔可以整到俾人評分,然後show average?

諗唔到點樣整

我知咩問題了......
我唔可以用link share 比你

tag Edit 一次之後
就可能選擇了 on99

link edit 就唔會比人見到email
推薦人同狀況就link唔到
打喺評價先 我見到update

send 左

你試下
Tag 下面 加text 再刪回
之後應該加到tag

終於edit到

幫手test 下評分功能, Tag=>test分

同係味 Edit tag 已可以link到?

係，想用新tag既話要去tag page link去本書度先
之後edit其他書既時候，就會彈番出以前用過既tag

手機版想評分 入本書到 add 唔到新分row

非整數show唔到星星

個link database 有bug
違反人類設計 要入分紙開row sync 返出去

評分系統ok?

我知錯咩了 要大改結構
應該係
一個大gallery view => book => 分數
唔同類型 應該轉view 但都係同一個大view
一本書應該可以 add 多過一個種類
分數就計返比咗分嘅人 平均分

輕改遊戲

動畫化

咁鬼似用RPG MAKER做出黎既同人GAME...

可能真係呢

Overlord幾時再出？
大陸仔係咪唔再翻譯？

無玩過，不過聽到"真之仲間"就唔開胃

唔關翻譯事，呢本排名咁高點會棄翻
14出左半年渣喎，之前作者話過唔想再作，無心機寫，所以13同14中間斷左成2年

聽講真係源自果隻鳩game

之前好似話果邊有人搞事之後宣布唔再公開
單野平息左？

咁唔知，見14出完冇耐就有翻譯睇，早排再係BW買埋，之前就驚作者唔出姐，依家肯出實有得睇，只怕爛尾

1000

1001